Ruel 真係好正

好少見泡菜音樂show比啲non-kpop ge 歌手上黎

Ruel 第一首歌 記得唔知apple music 定咩 ge 廣告用呢首歌,令我認識呢個果陣仲係14歲 Ge 佢

Ruel 最出名,亦係我最鐘意ge 歌,佢唔係情歌,係講友情 ge 歌,可以話係英文版ge 最佳損友

新歌